[突發][有圖] 謝霆鋒食屎

鋒鋒

佢到底做乜撚嘢

LM

真係佢黎？

之前有人話佢同王菲分手
如果放流料就食屎
好似係

因為...
沒有嘗試過的人生 我都想嘗試一下

但係好似證實左都無分手

所以咪比舊屎人地食

好調皮

個page佢自己搞?
d reply幾幽默

原來佢個page 係chef nicnic
仲以為係chef lemon

鋒鋒呢排夠哂幽默 找數真漢子 串鳩隻蝗